私家太貴 整傷包皮去排急症比佢割得唔得？

到時直接成碌切

得 連埋龜頭一齊割